[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[50] 我將害蟲消滅了！他們只是湊巧長得像人而已！

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

錯手 唔洗理